警犬掟炮丈證據

天水圍狗屋黎架
唔好炒車呀!!!!!!!

掟野係真,但唔係黃大仙

推

5

4

3

2

1

推呀